{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 중흥동 호텔 와 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは夜11時、チェックアウトは昼12時です。 宿泊料金は2人入室を基準に策定され、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合はキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室施設としては正門と裏門から便利に出入りできる駐車場があり、乗車やバスなどの大型車両も前に駐車できます。 飲料自動販売機はご用意しており、無料でご利用いただけます。 客室ごとにラテックスマットベッド、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、空気清浄機、ウォッシュレット、LGトロンスタイラーなどが備えられています。 また、全客室にPCが設置されており、ロビーには浄水器とハンドヘルドマシンが備えられています。 コーヒーと一緒に提供されるクッキーやデザートキャンディーはもちろん、時々追加のおやつも提供されます。 各階の廊下には氷浄水器と電子レンジが備えられており、カウンターには複合機があります。 ファクス、コピー、スキャンを必要とする場合はご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは夜11時、チェックアウトは昼12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準に策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合はキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室施設としては正門と裏門から便利に出入りできる駐車場があり、乗車やバスなどの大型車両も前に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "飲料自動販売機はありますか？",
            "answer": "飲料自動販売機はご用意しており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室ごとにラテックスマットベッド、ヘアアイロン、ヘアドライヤー、空気清浄機、ウォッシュレット、LGトロンスタイラーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには浄水器とハンドヘルドマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "おやつは提供されますか？",
            "answer": "コーヒーと一緒に提供されるクッキーやデザートキャンディーはもちろん、時々追加のおやつも提供されます。"
        },
        {
            "question": "廊下にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "各階の廊下には氷浄水器と電子レンジが備えられており、カウンターには複合機があります。"
        },
        {
            "question": "ファクスやコピーを利用することはできますか？",
            "answer": "ファクス、コピー、スキャンを必要とする場合はご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 532
    }
}